<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<indexing>
 <paragraph index="9" node_type="writer">Projekt </paragraph>
 <paragraph index="10" node_type="writer">Drei Gewinnt</paragraph>
 <paragraph index="11" node_type="writer">(Tic Tac Toe)</paragraph>
 <paragraph index="13" node_type="writer">Anforderungen:</paragraph>
 <paragraph index="14" node_type="writer">Das Spielbrett sollte aus einem 3x3-Raster bestehen.</paragraph>
 <paragraph index="15" node_type="writer">Die Spieler sollen abwechselnd “X” und “O” setzen können.</paragraph>
 <paragraph index="16" node_type="writer">Das Spiel sollte überprüfen, ob ein Spieler gewonnen hat (durch eine horizontale, vertikale oder diagonale Linie von gleichen Symbolen).</paragraph>
 <paragraph index="17" node_type="writer">Wenn das Spielbrett voll ist und kein Gewinner feststeht, sollte das Spiel als unentschieden enden.</paragraph>
 <paragraph index="18" node_type="writer">Gestalten Sie die Webseite ansprechend und sorgen Sie für Funktionalitäten, wie „Neu beginnen“, und Umschalten von Modus „2-Player“ auf „KI“.</paragraph>
 <paragraph index="19" node_type="writer">Implementieren Sie eine einfache KI, die gegen den menschlichen Spieler spielt. Die KI kann zufällige Züge machen oder eine einfachere Strategie verwenden. In die KI soll auch ein Zufallsgenerator eingebaut sein.</paragraph>
 <paragraph index="20" node_type="writer">6. Verbessern Sie die KI, damit sie intelligenter spielt.</paragraph>
 <paragraph index="21" node_type="writer">7. Fügen Sie eine Benutzeroberfläche hinzu, um das Spielbrett anzuzeigen und die Spielerzüge zu ermöglichen.</paragraph>
 <paragraph index="22" node_type="writer">8. Gestalten Sie das Spielbrett mit CSS, um es ansprechender zu machen.</paragraph>
 <paragraph index="24" node_type="writer">Bonus:</paragraph>
 <paragraph index="26" node_type="writer">Gestalten Sie eine Button, der einen Hint für den nächsten Zug gibt. Benutzen Sie hierfür die „KI“. Gestalten Sie die Anzeige des Hints mit CSS. (X/O soll kurz erscheinen oder ähnliches.) Der Button lässt anzeigen, wo die KI den nächsten Zug platzieren würde.</paragraph>
 <paragraph index="28" node_type="writer">Bonus 2:
</paragraph>
 <paragraph index="29" node_type="writer">Programmieren Sie eine beliebige Animation wenn der/ein Spieler gewinnt.</paragraph>
 <paragraph index="31" node_type="writer">Abgabe: Ende 15. KW (ISO-8601)</paragraph>
</indexing>
